日本防震做得好要返工, 香港防風做得好就唔洗返工？

點對得住d遊客？